AXA Tesla保險加價300%

請問有冇人同我一樣比人加保費？上年15000，今年一加加到42000。NCB 30%，2016年90D想轉保險有冇介紹？因為join左3年回購上左orix 會，下年供完會，問左幾間保險都吾受保⋯

Pm

Sor無得pm
快而保，用左幾年都係7千幾，40%

樓主冇Claim都加咁多?

完全冇claim過，頭先打去axa問，佢話個個都係一樣大幅加價

間間都係咁貴，加個 P 再加個 L 真頭買唔到，又或者開個天價俾你等你知難而退

你去 d Tesla group 問下希望你搵到

快X保有出NEWS講加TESLA保費

維修車門需要大約100,000元

tesla車主大多都濕鳩 thats why

42000保險真係超跑咩

隔一排 tesla就上新聞

超計車價，咁上下價，Model S full options 淨車價都過百，計埋稅你買個全保保險佬一樣同你照計，理你跑唔跑車

FB轉, 岩岩一個鐘前又撞左架X, 呢架咁樣洗唔洗TOL?

如果係, Tesla車主又要分擔佢呢一球了~

Total lose佢都係按買價去賠，正常150萬左右車都你萬五左右

AXA話上一年太多人claim搵到個pool好高⋯

所以未貴囉

慳左油錢都唔夠交一年保費

問左3-4間都話今年唔做tesla單

上黎問 不如問下d Tesla L 點渣架電動輪椅好過啦
3日一小炒7日一大炒 事出必有因 當人地保險公司傻既咩

teslun咁有錢 唔爭在啦

人既問題

你去睇吓Tesla啲意外率有幾高，幾乎單單大車禍都有tesla份

熱烈地彈琴熱烈地唱

依架野。 真係咁難控制

唔係架野難控制，係d車主難控制

一上車就當正自己係車神咁

起步快到仆街，在香港好撚好飛

我都試過差啲俾祖紅teslun女司機撞
嚇L死

抵加啦

樓主不如換車算啦
揸得tesla預左

車保都買唔起
無錢唔好學人揸車

識人做Tesla 維修 有需要既咪打呢個電話比我囉 收返少少錢幫你打尖又點話

最好加到十萬一年

留個tg睇下幫唔幫到你

加撚爆佢

因為車保根本就蝕本生意，Tesla 仲要維修費咁高

會唔會因為咁而多咗人掛t揸Tesla

揸得caster都知道有錢
保費貴少少
就唔好咁寒酸呀

揸得tesla...

成舊電係車底 撞一撞都要換車

Zurich

鬼叫Tesla咁多意外咩

300%？？

咁少？

踢屎撚啲loss ，加5倍都要輸呀

你送部牛馬返原廠都無踢屎撚咁狠

佢喺前年已經爆咗pool ，舊年加價250%
所以先走撚哂去AXA

好！咁撚鍾意周圍鳩插打尖呀嗱

入電唔駛錢架 抵啦

係lor, 樓主應該將慳左既油錢計埋入保費度先岩數

吾你老母